抽新股用咩券商好？

牛牛現金抽都要比50蚊手續費

諗緊sofi/耀才/致富

大家用緊咩抽？

我都想知

牛牛
易中同暗盤價最高

易中啲？開事既咩
雖然我今日水股7中1

關*

有邊間係免手續費？

50蚊都畀唔起用eipo把啦 抽唔中唔收錢

慳得就慳姐
牛牛我都有戶口

$50都慳
返去打乒乓波啦屌

致富現金抽免費